林奠，我問你答

你是否忍心把香港推落粉身碎骨的深淵？

你唔徹，係你❗️推香港落深淵‼️

唔係追求民主，自由既巿民

屌你老母，無野好講囉